好灰。。。深夜叫春

望住LOL個Fd ListD離線同埋上線既好友 真係好灰
明明2 3年前仲好多人一齊玩
但係依家好多Fd都冇再玩

2018 league of legends

依家玩其實都係單排
個個都有自己生活工作忙碌
以前人多到打內戰
之後就5排
再之後就2/3排
之後得翻自己一個

好想再好似以前咁
成班FD 5排 嘻嘻哈哈咁玩....

或者人生就係要學會
行下行下
最後就得翻一個人
無人會陪你
無人有義務有必要陪你

626 我愛你<3

Sorry I’m not gay

以前一返到屋企食完飯即刻online睇下佢哋上咗線未 就好似潛規則咁到某個鐘數一定齊人